有冇人唔病到隻狗咁都唔睇醫生？

次次都係病到人唔似人，鬼唔似鬼先仆去睇
間唔中咳兩聲，流鼻水都唔會理，拖到勁嚴重先睇

而家私家診所好撚貴

嚴重都唔想去睇
因為食完啲藥仲撚辛苦
次次都係飲啲中藥沖劑搞掂
又或者食屋企啲老屎忽比既中藥藥丸
雖然支那 但真係幾勁

呢幾年就算病到又痾又嘔都無睇醫生

有睇醫生冇攞病假
公司有醫療卡

公司有醫療咭，一唔想起身走去